求下大家 poly一有咩事 就要反枱

但其實理大出左閃光彈
大家要去咩情況先會郁手 先反抗